阿朗早期打中場，班花迷就以為美斯入波多d就叻d

咁摩迪就唔會世一啦
同埋西甲最易入波，睇番阿朗後期踢皇馬咪又差不多
阿朗最勁係帶住全隊，數據係睇唔到，睇今年皇馬就知

不過一講真野又唔過兩頁

我想知道 c朗出身巴塞 美斯出身士砵亭會點？

你啱 帶到八強熱血出局 牙朗先係真球王
美斯全部靠幸運成份 咁樣啱唔啱聽？

美斯早期踢後備
美斯呢4-5年先有罰球權

今年隊友咁弱想點撚樣
美斯帶祖記，16強都唔知過唔過到

打中場大家都試過，key pass同助攻數據如何？

係，阿朗等同贏咗冠軍

後備出場，對手無體力咪易入，又有甸奴帶住，贏住踢刷數據

國家隊盃數如何?

叫佢讓返啲罰球比隊友先啦 下下飛機

唔係靠黑哨羸下體

好似有人16強都過唔到

真係好弱
真係比盡港甲level
師兄識波

王sir 小心d講野，
從來只有美斯隊先會靠黑哨

條廢老要成800場先入到600球

打咩中場先會場場浪射十幾球？

C朗半季被人賣走

美斯係士砵亭終老

阿朗贏球就黑哨

認同
阿朗最勁領導力，好難用數據反映
唔似花條毒撚
最經典一役係歐國盃決賽

樓主條team仲請唔請人
我有個表弟想做

美斯無打過攻中

咩TEAM

好撚煩呀班朗迷 美斯一入波一帶帽就出嚟鳩up刷存在 係呀係呀你最勁

唔敢去西甲證明自己，但歐聯屌打西甲球隊。